想買SAMSUNG Galaxy J7 Prime 請報價/出價。

想買一部SAMSUNG Galaxy J7 Prime
歡迎各銷售員報價
請列明顏色 幾Gb 幾錢 地址
有咩送/優惠
謝謝